聽日中環愛丁堡 到底有無人知？

到底聽日中環愛丁堡中學生罷課 有無人知係幾點？！
見到有D文宣係話10點開始 有D話3點30開始
好混亂！有無人解答到